锯齿被设计用于切割绳索或绳索，但也减少了刀片可用于执行其他切割任务的部分，而且很难磨快。购买刀具前要问自己三个问题| Wes Siler | 2020年9月3日| Out Online
在传统文化中，这可能包括制作绳子、收集和加工食物、建造房屋和烧制陶器等。不，动物没有性别-事实如此浪漫|凯林·奥康纳| 2020年8月26日|鹦鹉螺
如果你想进行室内活动，可以考虑上瑜伽课或跳绳。如何应对新冠病毒-19造成的社会距离|希拉·穆鲁尼·埃尔德雷德| 2020年3月23日|学生科学新闻
如果你上下摇晃它，你就会产生一个波浪，以绳子为媒介。解说员：了解波和波长|詹妮弗·洛克| 2020年3月5日|学生科学新闻
碰到你手的那根绳子不会离开你的手。解说员：了解波和波长|詹妮弗·洛克| 2020年3月5日|学生科学新闻
她拽着缠在他大腿和躯干上的黑色绳子，她的皮手套随着每次调整而吱吱作响。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
“我喜欢装饰我的奴隶，”她说，指的是绳子，她薄而深红色的嘴唇从门牙上脱落。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
从谷仓的屋顶上有一个长长的绳子圈，通过这个绳子，火鸡被腿吊着。火鸡杀手的自白|汤姆·赛克斯| 2014年11月26日|每日野兽
与此同时，克林顿花了几分钟时间沿着绳索向观众致意，并摆出姿势进行手机自拍。希拉里·克林顿沉浸在工党的爱中：“这就像返校节！”|David Freedlander | 2014年9月16日|每日野兽
毕竟，哪位政治家在工作时脱口而出一个重大的人生决定？比尔·克林顿对麦康奈尔的攻击可能是我们在2014年9月15日《每日野兽》（DAILY BEAST）的《炸牛排》（Ben Jacobs）中所记得的
他第一次想到，第三个资源是开放的，他可能会割断绳子，让风筝自由了！北方巨人| R.M.巴兰坦
有一次绳子缠住了斯金蒂的脚，他跳过去挣脱了。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
在这段时间里，斯金蒂一直在嚼着他跳过绳子后从地上捡起的苹果。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
从那以后每隔几天，男孩就把斯克兰蒂从他的围栏里拿出来，让他跳绳子和猎取橡子。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
当另一边没有苹果的时候，眯着眼睛很快就学会了跳绳。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆